中國福建泉州有賓館倒塌 多人被活埋！

車厘！！！！！

龜！！！！！

Link在此

信政府，無事既

福建幫

車厘

一定係假新聞

2020 真係一個好好既年份

死光最好

閱

豬欄冧天花
多隻豬被活埋

中國建築萬歲

無可疑

福建人出來 福建人出來

又創造就業機會

沒事兒，還有黨

壓住咗出唔到嚟

咁嘅時勢，而家賓館都冇客啦，點會有人傷亡，fake news

呢個咪係中學雞果陣學過嘅借喻法？

師兄中化拎A?

又係無啦啦有大型事故填人數

lm

多多益善

冇地震都可以倒塌

唔爭氣，笑左

蘋果話隔離酒店

起樓起得快你無撚用嘅，起得快冧得仲快！

好mean好仆街

人係壓死, 唔洗計落武肺死亡人數
中國又羸

疑為隔離酒店
呢招夠狠。又小幾百單確診個案

趁機擺幾百條武漢肺炎屍體落去

聽聞係隔離酒店

相信政府

如果係中國人都唔係好mean姐

今次真係支爆

唔係倒塌
係自我拆解

唔驚
相信政府

隔離酒店黎

不意外
唔係冧橋就冧樓架啦

啱啱出冊，請問車厘龜代表咩

大家幫手嗌 哭建人出黎！

黃絲可恥屈9 偉大祖國

禍不單行

被活埋果D肯定係收左錢
同張華峰個女一樣

同問

樓主出親post都會po一張好得意既車厘龜圖/gif

greater china

分明係大屠殺

福建刀手有無事

仲有貨

有樓豬就有車厘龜

福建人出嚟
喂冇人嘅？ 死撚哂啦？

睇錯左有賓州倒塌

一定係關水土流失事，唔係豆腐渣工程

又賴肺炎

泉州人抗議指定酒店咁激進
勁過勇武

#該死唔使病

原來是坑殺

開始相信天滅中共

最緊要人有事

哦

沒事兒

確診數字持續下降嘅原因

壓死唔當中廢炎死

相信黨 唔驚～

要唱國歌，起來.....

福建人？

睇錯 頂住咗

香港北角、中國福建

有無咁巧合

冇可疑

其實唔好淨係笑人哋
香港早幾年都冧過樓
但好快就冇咗件事

無事

14億 thx

Push

你都on9的，香港幾多年先會冧一次?
支那邊一年唔冧樓? 用下腦啦

車厘龜圖庫

醫唔到就壓撚死曬算鳩數

全數治癒

我叫啲港豬有啲意識姐
香港黨鐵出軌撞車
第二日咪又係大把人搭
你個閪腦坐撚住咗？

據鯉城區人民政府，3月7日19:30左右，鯉城區欣佳酒店發生樓體坍塌，被困人員約70人。泉州市、鯉城區政府正在全力組織搜救中，至21:00已救出23人。

終南山下活死人墓

豆腐渣工程收成期
大國永續基建

信政府

真係無人廢撚得過你條無腦撚屌
韓劇救港

推

那間酒店是用來隔離肺炎懷疑患者的

無撚啦啦都可以冧...
強国起樓真係痴撚線既

惡化党民關係

感謝黨

香港上次冧都仲未有人負責
香港人仲記唔記得？
唔好淨係打飛機
開心完就要睇返香港

據聞係隔離點 忍唔住陰謀論 醫唔好索性埋咗佢一了百了

同意

又可以計少一堆病死

又谷gdp 厲害了

你都on9的，咁就萬應key啦，支那發生乜事都唔撚笑得因為香港都有發生過?
用下腦啦on9仔，奶得共多一撚定弱智架。

土瓜灣6,7十年樓齡 加上地下裝修鑿主力牆先冧
咁你都要拉埋黎比
我無野講

肺炎導致樓宇質量改變

得救了 唔洗再做中國人

人哋貼polyu，你講乜9土瓜灣

問題係唔需要監管？
有冇諗過係香港監管制度有問題
唔係話要比較
係互相提醒
我建議你睇吓嗰幢樓嘅因由
如果你都覺得政府無嘢做錯
咁可以唔使理我

唔駛燒，快靚正

物理隔離
陰陽相隔

福建幫比天譴

城大天花？而家講緊係個制度嘅監管問題
唔阻你繼續打飛機

city

屌你老味 我回緊我西知佢貼左poly呀
Onl99 咁

芝麻人無一個係蘑菇的！

陰陽隔離

咁小事都要攞出嚟講

都係嗰句
唔係話要點樣去「合理化」支拿現狀
而係想順帶一提香港都隱藏着好多呢啲問題
溫水煮話可能就係咁樣形成
你可能話幾耐先一次啊？
你睇吓今日嘅香港？
如果依然覺得我係維穩
咁你block我算啦

你都on9 我無你咁大使命呀 你慢慢啦
我份人好簡單 強国有災難我就like

死港豬

小事？依個係抗疫新方向喎
直情係偉大發明

運晒成個省既重症入間酒店，然後boom!

終於比北韓用槍解決肺炎
更加有效快捷既方法

起你底都知你係垃圾
撚有人話唔like得
原來用支拿嘅情況去借鏡
唔想一樣溫水煮蛙
咁就係大使命

你慢慢做港豬啦

落地獄

恭喜恭喜

2020支爆記

宜家講緊福建就黎講香港
咁都唔係維穩定當人傻尻？

實現零確診

成棟冧咗
燒都慳返
搵第2間再loop過

得喇 你繼續啦
我入黎打下飛機笑下架咋
我出返去做港豬睇波喇

多難興邦
沒事兒！沒事兒！

可摸耳多幾單

一定係收咗美國佬錢做戲

可能關佔中事

豆腐渣？

抵撚死

零死亡
所有人獲救

微博暴動未

信政府
唔怕

重刷GDP

即時
一名鑽石公主號港人病重死亡

樂觀啲睇，活埋可以包免費殯葬

大陸死人冧樓小事到不得了

死左唔計武肺

鄰國拎條數黎填武漢肺炎條數又話你知咩
又會無啦霖樓都有既 唔係病死唔計

冇咗個肺，就唔會有武肺

漏咗個抬字

福建閪 出黎啦

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！